視立法會保安同黑警為同等生物！

根本就退休黑警。。

正確